今晚食宵夜既朋友

如果到時真係人少的話請堅持到12日朝早
港豬係日頭先出現
大家唔好比人拉/受傷
雖然咁講好冇志氣
但係大堆港豬出現之前我地要保持人數
所有衝擊主力就係呢段時間呢一班人
少一個就少一個

最後，點係條街捱成晚？
銅鑼灣有k唱有夜開鋪頭
或者比狗追散左
記住去人多燈多既地方
千其唔好諗住自己一個跑去冇人地方冇人搵到你

天佑香港
天佑義士

推

Thx巴打

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀